《衰仔樂園》諷洗腦營遭封殺 學者：刺中北京死穴

笑到反轉，笑中有淚，有人竟然因為殺咗winnie the pooh 而得到一車現金，另外米奇老鼠投誠，笑到有少少氣咳

【全國封殺】《衰仔樂園》諷洗腦營遭封殺 學者：刺中北京死穴

片→→→